Jackman同梁詠琪有咩關係？

#sp

笑撚死

就係sp咁簡單

西班牙老母

澳洲藉sp

咁都有d起

唔係超蓮ig咩

條友以為我fd子

做乜鳩